澳門人準備好第二回合未呀？

仲幫解放軍含緊？好快星期日喇
氣象局有冇預報呀？

澳豬咁中意共軍
10號風球都唔洗再驚啦

氣象局條友走咗啦

叫你解放軍 唔好走住ar
second round is coming

叫解放軍組人鏈擋風

好仆街 但我鐘意

丸長

冇做好耐

按目前預測路徑，帕卡的路線與天鴿相若，天文台估計有50%機會襲港。另外中央氣象台最新預測，除了帕卡外，現時菲律賓以東還將有個一熱帶低氣壓或颱風將生成。

分分鐘大炒3-0

終於唔係一條直線

問誠爺借用李氏力場

開返收留d澳豬啦

仆街
大炒3-0

刁總:撤軍!去印度!

買張船票黎香港避幾日先啦，仲留係澳門等死咩。😹😹

下半場

叫中國政府接濟啦

去珠海啦

原來條友咁鬼勁

洗乜，男女都去軍營幫解放軍慰安啦